香港人點解净係請菲傭，唔請南亞人去接仔放學？

香港人咁有錢，請南亞人去幫手接仔放學就得啦
大大隻又勇武，個仔肯定會好安全
菲傭就留係屋企做家務算啦

4000一個月，724 standby，南亞人都唔做啦